除左善戰既勇武派，文宣勁既和理非，我認為仲需要狡猾既政治部

前線抗得咁辛苦，都係因為警察人工高，裝備齊
削佢地部門既錢，減佢地人工，得佢地唔夠錢買裝係好逼切既事
呢d都要靠政客

我地的確有需要搵人入立法會，就算減經費提案過唔到，起碼拎個否決權，唔比佢地加撥款

我知道呢個冇大台既事台，再加上以往比人食左咁多年人血饅頭
而家行出黎搞個黨，自己人都未必贊同
但希望有心既巴絲繼續努力

另一個提議，我認為十分可行，但真係要背住良心既
就係加入民建聯，係入面上位，去到代表民建聯參選
當選左就即刻反轉豬肚

無論點，香港人要玩埋政治，贏面先會更高

見三毛請覆呢d

动态网自由门 天安門 天安门 法輪功 李洪志 Free Tibet 六四天安門事件 The Tiananmen Square protests of 1989 天安門大屠殺 The Tiananmen Square Massacre 反右派鬥爭 The Anti-Rightist Struggle 大躍進政策 The Great Leap Forward 文化大革命 The Great Proletarian Cultural Revolution 人權 Human Rights 民運 Democratization 自由 Freedom 獨立 Independence 多黨制 Multi-party system 台灣 臺灣 Taiwan Formosa 中華民國 Republic of China 西藏 土伯特 唐古特 Tibet 達賴喇嘛 Dalai Lama 法輪功 Falun Dafa 新疆維吾爾自治區 The Xinjiang Uyghur Autonomous Region 諾貝爾和平獎 Nobel Peace Prize 劉暁波 Liu Xiaobo 民主 言論 思想 反共 反革命 抗議 運動 騷亂 暴亂 騷擾 擾亂 抗暴 平反 維權 示威游行 李洪志 法輪大法 大法弟子 強制斷種 強制堕胎 民族淨化 人體實驗 肅清 胡耀邦 趙紫陽 魏京生 王丹 還政於民 和平演變 激流中國 北京之春 大紀元時報 九評論共産黨 獨裁 專制 壓制 統一 監視 鎮壓 迫害 侵略 掠奪 破壞 拷問 屠殺 活摘器官 誘拐 買賣人口 遊進 走私 毒品 賣淫 春畫 賭博 六合彩 天安門 天安门 法輪功 李洪志 Winnie the Pooh 劉曉波

五大訴求 缺一不可

8.5全港三罷
我願意罷工
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

不撤。不散。
不分化。不篤灰。不割蓆。
光復香港 時代革命

推

入咩民建聯
整個親連登嘅黨好過
有咩難拆嘅上黎討論集體智慧

又想叫人嚟緊垃法會票債票償呀？
場仗未完，區議會都未撚打就叫人準備垃法會？
咁撚快想食住個勢攞選票？食屎啦

咁係唔係睇住蛇齋餅糉繼續一車車？

同埋我冇叫過人放棄場杖
一路打，一路文宣，一路計劃立法會
天琦都係咁樣一路走來

而我都明白直接勇武到低佔哂所有立法會、政總、甚至禮賓府，直接宣布新政府會更好
但我地既人手，裝備做唔做到？
呢d要全民勇武先做到既野，眼下仲有咁多和理非可以成事嗎？

即使我地一路升級，狗隻都會用佢地既無限錢買更強既武器
如果唔用立法會cut佢地budget，有咩方法削佢地裝？

有人話全民接放學，趁佢地休班逐個打到入icu慢慢擊破的確都可以
但目前幾多人會咁做？

我地唔可以跌入同溫層，唔係全世界都係勇武
目前和理非仲係佔多數，我相信會覺醒但要唔短既時間，亦都需要契機

我地有冇時間繼續以靜制動慢慢等？

無論咩野手段都好，呢場仗都要贏

我地目前仲未夠努力，仲有好多範疇需要兼顧
玩政治又好，玩不合作又好，勇武又好，課金又好

只要幫到戰友既，咩野策略都要考慮

有遠親係DAB做區議員
係d 紅白二事見過一兩面，退休後問佢仲有冇幫黨手
佢答 : 「冇做呢D傷天害理既事好耐啦」
我地心諗你都知呢
所以狡猾既人係雙面刃，好難玩

所以我地都一定要夠狡滑，同土共打唔可以咁正人君子

Push